1791 r. - 1. česká zemská výstava. 1891 r. - jubilejní všeobecná zemská výstava v Praze. 15 května - začátek jubilejní výstavy. exponáty výstavy - strojírenství, zemědělství, cukrenářství, pivovářství, druhé potraviny, nábytek, školství, umění. postavení Petřínské věži, která jak Eifelova věž v Paříži, ale méně. Díla Františka Křižika pro výstavu - elektrická tramvaj, fontana, elektrické osvětlení 350 stran v katalogu výstavy. Návštěva výstavy rakousko - uherském císařem Jozefem Františkem II.
